麻煩暫緩光復 每個禮拜一次大遊行 爭取真普選 保持五大訴求

地區問題已經唔係一朝一夕，光復唔爭個一時半刻。
爭取真普選先最重要，送中條例同社會評分制度一條辣過一條，擋得幾多次？
趁而家民意仲係度應該集中精神爭取真普選同埋爭取永不檢控義士，唔好變左左膠式嘉年華。
遍地開花可以係各區遊行，但唔係光復行動。

pish